export const data = [
    {
        question:"¿En qué año inició la revolución francesa?", 
        choices:["1492", "476", "1789", "1453"],
        answer:2
    }, 
    {
        question:"¿En qué año cayó el Imperio Romano de Oriente?", 
        choices:["1914", "1453", "1789", "1492"],
        answer:1
    },
    {
        question:"Estudia descriptivamente las razas y los pueblos", 
        choices:["La Antropología", "La Psicología", "La Sociología", "La Etnografía"],
        answer:3

    },
    {
        question:"Es considerada la cuna de las civilizaciones", 
        choices:["Roma de Occidente", "Bizancio", "Constantinopla", "Mesopotamia"],
        answer:3
    }, 
    {
        question:"Estudia al ser humano y su conformación física y cultural", 
        choices:["La Antropología", "La Geografía", "La Arqueología", "La Economía"], 
        answer:0
    },
    {
        question:"Período de la humanidad anterior a todo documento escrito",
        choices:["El Neolítico", "La Prehistoria", "La Edad Media", "El Paleolítico"], 
        answer:1
    },
    {
        question:"¿Quiénes inventaron la democracia?", 
        choices:["Los Griegos","Los Romanos", "Los Turcos", "Los Egipcios"],
        answer:0
    }, 
    {
        question:"¿Quién es considerado el padre de la historia?", 
        choices:["Cicéron","Homero", "Socrátes", "Heródoto"],
        answer:3
    }, 
    {
        question:"Período en el que el hombre pasa del nomadismo al sedentarismo", 
        choices:["La Edad Moderna", "El Paleolítico", "El Neolítico", "El medioevo"], 
        answer:2
    },
    {
        question:"Estudia el pasado relevante de la humanidad", 
        choices:["La Economía", "La Etnografía", "La Historia", "La Paleontología"],
        answer:2
    }
];
